被人嫌我瘦

點算好😖

哈哈

試下dirty bulk

食咩好？

飲加營素
奶粉黎

多謝

做運動！食量就會大，起碼有肌肉先